用文雅的外交辞令来说，这算是一种训斥。 坠落的太空碎片是前所未有的大威胁杰弗里·克鲁格，2022年8月5日 
 克莱尔蒙特酒店(Claremont Hotel)保留了那个时代的精神，它是一家建于1884年的优雅的漫步酒店，位于西南港(Southwest Harbor)的安静边镇(Quiet Side)。 不要称之为放松。 在缅因州的这个岛上，度假是为了享受乡村生活。 珍·罗斯·史密斯，2021年9月10日，华盛顿邮报 
 斜靠在你那位文雅的朋友身上，尽量不引人注意。 Sohini Das Gupta | 2021年8月29日|Ozy 
 乍看之下，这些冷漠的野蛮行为似乎与19世纪晚期文化的优雅礼仪格格不入。 造就和毁灭政治家的杂志|Anthony Haden-Guest | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 书的故事发生在冠军山(Champion Hill)，这是两条安静的道路，两旁都是外观优雅的房屋，最早是在18世纪建成的。 莎拉·沃特斯:饱受折磨的女同浪漫女王|蒂姆·蒂曼| 2014年9月30日|每日野兽 
 这种种族平衡的行为使贝尔成为银幕上最优雅却又令人不舒服的种族主义描述之一。 《百丽》能否终结好莱坞对白人救世主的痴迷? Keli Goff | 2014年5月4日|DAILY BEAST 
 每日图片:史蒂夫·芒福德优雅的水彩画捕捉了关塔那摩的残酷事实。 关塔那摩的田园|Blake Gopnik | 2013年10月22日|DAILY BEAST 
 希尼很淘气，在某种意义上说，他是尖刻的，言辞很少，所以他不是文雅的人。 罗伯特·平斯基:谢默斯·希尼的喜剧|罗伯特·平斯基| 2013年10月1日|DAILY BEAST 
 “我给他们买了靴子，只有当我进入上流社会时才穿，”有一天，一个鳕鱼部落的人对一个荡妇说。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 在那个年代，这样的笼子被认为是新英格兰厨房里非常优雅的装饰。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各种 
 住在一幢高雅的房子里，每年25路易。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 这一天，一个有教养的女人来找我，像以前一样，说她是我的亲戚，向我借了10块钱。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯 
 比较文雅的礼拜者主要住在一层——中央座位的后面和两边。 我们的教堂和礼拜堂，阿提克斯